環境轉差，新工既話人工低左仲肯唔肯做？

冇老婆仔女有少少被動收入 想去長旅行算